69其實係為自己，為身邊人，為我地愛嘅地方出嚟

唔好再屌嚟屌去，總之記住自己係為咩出嚟，唔使聽啲唔識嘅人影響咁多亦唔需要屌人。

1. 嗰啲上網睇人講幾句嘢就話唔出嘅人根本冇覺得件事有幾嚴重，講得出咁其實佢地根本由頭到尾都冇諗過出。 會出嘅點都會出

2. 唔需要逼人表態，表唔表態係人地自由，我地擔心香港嘅自由逐漸被收窄，點解我地首先就干涉人地嘅自由？好矛盾

3. 大家各有各做，有人願意承受更大風險，有人有心無力，一百個人就係有一百個諗法。冇人有錯，唔好再你屌我鳩做我屌你衝就係鬼，大家嘅目標都係同一個-反送中

4. 928都冇人帶領，係群眾自發闖出嚟嘅成果。邊個預計到？
唔知點解咁多成效撚，係咁話覺得冇一定嘅成效又唔出，其實個個好似你咁諗就冇人出啦，呢啲根本係勝利球迷。總之冇人就一定冇成果。
唔使同佢地拗

5. 真係最後之戰喇
今次國際社會都出晒聲明撐我地，要我地都爭氣先得

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
簽完記得確認返電郵

絲打好波比個正評你，其實我以為冇咩女仔會再理同關心

多謝你
到時見

Btw 我開錯台
可以推下呢邊post

69其實出嚟為乜？

唔好意思，不過希望各位6月9號可以一齊用白絲帶作為今次行動嘅象徵，如果得閒嘅希望你可以入嚟推一推post畀多啲人見到

6月9號象徵物品

改咗喺維園起步啦

Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

阻止惡法！為時未晚！

留意返由於預計示威人數好多，民陣已經將起點改咗喺維園！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

收到